IG黑店

時間線
6月20首次查詢
6月23已入數
6月24 店主表示6月23起 6-10天會有相
7月9 話已經寄出 之前開唔到電話
7月12 都未收到 之後問極都唔應

之前係個ig見到有好多人都中伏 到依排先見到del左ig
有冇其他苦主係度

抵撚死

報警吧

叫警犬查下

過左咁耐有用？

幾蚊雞都呃 乞衣